兇手死撚埋 咩仇都無得報

好撚灰

報落佢屋企人

日本仔會做野架，唔洗我地擔心

我地專心捐錢買野就得

完全冇消息話疑犯死咗
唔好亂傳假消息

ソース?

Ching有無睇過《我們與惡的距離》？

日本社會正常知你屋企出咗個咁轟動的殺人犯 都應該會杯葛欺凌殺人犯家人

汁?